我朋友姓麥,竟然將佢個名改做.......

麥演.......
屌佢老味佢話咁樣好聽
佢老婆又肯同佢癲

藝術家 定 偽文青 ?

麥宜演

睇倒個名即刻諗起燈火闌珊處

佢食譚仔果陣諗到？

麥克風

有咩問題，幾好聽呀

冇問題，好好聽

麥演炸正

麥久

麥樂雞

小辣 麥演 加大土

生加

衝出來渠

凍撚死

克華堡

麥當勞

麥樂基

麥演三小

麥提沙

on9父母，第時實比同學笑
搞到小朋友自我形象低落